愛回家終於可以轉主題曲，屌你老母

黃心穎你唱歌真係好撚難聽呀
屌你老母臭閪

今次你仲唔仆街？

直頭成個星途玩撚完

唔洗再聽到佢把閪聲

死臭閪

樓主唱
眼眸 擦亮 笑聲再響

寧願聽欣宜都唔要賓穎

蘇韻姿唱就啱喇

一路打佢patpat一路叫佢唱主題曲